冇錢五好去做gym

全港最大連鎖健身中心 見月費五錯$20x/月 join左。第一次去一出更衣室就話要做test，最後俾人sell到仆街，覺得教練麻麻拒絕了。Join個陣送一堂私人教練堂，大約一個月到book黎上，個教練ok，不過都系sell, join左8堂，$660一堂，因為budget所限諗住兩星期一堂，點知上第一堂個教練又話要test,做完一個鐘又話幫我測柔韌度同拉筋，最後計左兩堂。又sell到仆街，今次企硬拒絕了。想講嘅系d教練好奸，我從來都冇話要上兩堂，早一日問佢學咩，就話做test，預個令兩個鐘。可能見我兩星期一堂太少，焗9我一次上兩堂。原本諗住上完八堂考慮下再加堂，經過今日不了，有錢都五俾佢地賺。
利申 試過join facial $10xxx 次次sell 去左兩次冇去

P記？

係你ON9姐,行入去做機,佢行過黎,同佢講多撚謝唔使啦,完!

Bingo

1999

你唔夠硬正

毒撚，係易呃。

我會串撚番佢轉頭。

好惡架d pt

我以前都系甘諗，不過玩得多單車機，太空漫步機，膝頭哥勞損大。其實都系想學下d機點玩，有時自己做五知有冇用啱肌肉，一五覺意拉親就gg

你要比d 火去拒絕人。

test 完又點， 點解要join lesson?

我話左上一節， 你計我兩節做乜尻？

你語氣認真d, 少癈話，佢入唔到手

自認表達五叻😞第一次出post

youtube... 大把你學。
機本身都有寫instruction.
大把大隻佬做example. 睇睇下都識la

我認自己系易呃 但系你對毒撚嘅定義系咩？我都想知自己系五系🤔

個班教練其實係堆mk 仔。
亂尻咁橾，識少少扮代表。
上身勁大隻，下身一條竹咁。
真係勁核突。

仲有d 瘦撚過我黎教我。
心諗： 朋友，番印度食蕉啦。

男人老狗做乜撚facial

P記教練十個十個都唔識運動科學，肌肉功能等常識

五你老母
咁都冇人屌？

玩過一年無試過呢個情況

就算sell你 你唔應佢機好快就走開

佢惡係因為你淋姐 人地咪當你無料惡鳩你囉